多腎圖求片

真心幾正

覺得呢張圖象徵住twice清純美好既過去

你話比我知用黎做乜 我可以考慮下比片你

sorry其實我係想j佢 求有心人分享link

多賢定多腎⋯⋯

2018年

幫佢美白

跟住呢

你份人都幾仆街下...

6月

正哦

片呢

我無傷害任何人

23日...

伸手黨躝啦

有無人聯署要求多腎退團？

my dick say thanks

我有片係手
我只係懷疑佢扮有片係手

可唔可應承我唔好J腎寶

好想同佢激吻

多腎有咩好J...